讀書算係浪費光陰，人地中學出黎做嘢多你 4 年工作經驗

真，呢四年認認真真去做雞已經賺唔少

傻啦，努力讀書入到中大讀law做電子雞搵仲多你做傳統雞一日最多咪廿個客，人地一日輕鬆過百

知識改變命運

做雞都係

你條柒頭每隔幾分鐘出一個廢po 喺到學人講浪費光陰

咪又係雞

why not both